如果熱狗係一舊屎，咁藍屍就係十舊屎

而家日日被迫食十舊屎，開始懷念只需食一舊屎既日子